閪門梓莖哭𠹌左恥笑區

我想問佢笑緊定喊緊

幾時嘅事

何妖搞棟篤笑？

何妖：梓莖感情豐富

犀利

睇到我個人好尷尬
下次可以喊得真誠d

初選注定失敗

佢句感情豐富我笑𠹌左
係咪即係話緊閪門莖喊住咁笑

唔知 我碌碌下ig無啦啦見到呢條柒片
邊個會留意佢果d棟篤笑圍爐show

哭能左

懶得睇個樣
都只不過係收錢流眼淚

學下呀頂d哭腔先

On 9 仔

真心建議嘅 梓莖如果睇到呢個po 聽多幾次呢首歌先

真人一係學下牙頂嘅語氣 一係聽下傻女嘅哭腔先 依家真係好尷尬

區議會「全軍覆沒」講到意外咁
係你地背棄香港人呀

好撚假

感情豐富，犀利犀利 (我都冇你咁好戲）

笑撚到

佢究竟真傻定假傻 哭L左

藍絲賤格耶閪聚餐活動？

習近平是垃圾